機場壞雷達

香港機場壞雷達
航班大亂
邊個巴打玩嘢

雷神美國制, 助攻.

又會咁啱得咁q

真？